提提大家機場係有地方沖涼的。 叫做Complimentary Shower.

正確位置唔記得，上之搭EVA落機行輸送帶經過。

你都識講行輸送帶經過

喺禁區入面呀大佬

膠已收